要打到納粹，先「打到」張伯倫

張伯倫代表住那個奢望住可以和納粹和平談判嘅想法

公民自由
民主政體
以法達義
本土文化

四大原則 不可侵犯